有無2099 中國黃金國際朋友

$16

唔撚打仗d金係咁跌

呢隻嘢上落好快

d盤好疏 成日幾格都冇盤